# avaliacao6-as

Avaliação Prática Auto Scaling  
Nesta atividade você deve postar o link do load balance com AutoScaling configurado para avaliação do professor.

Você deve criar 1 instancia com a imagem disponibilizada no modulo (ami-0aa68e75e79504835) e configurar para adicionar outra instancia quando processamento for maior que 70% e excluir quando o processamento for menos que 30%.

O objetivo dessa tarefa é avaliar seu desempenho e seu aprendizado até aqui.


Crie um usuario chamado terraform, crie um grupo terraform e de os acessos necessários

use aws configure --profile terraform para configurar aws com as credenciais geradas

ou voce cria um arquivo main.tf com o conteudo  

```
provider "aws" {
  #region                  = "us-west-2"
  shared_credentials_file = "~/.aws/credentials"
  profile                 = "terraform"
}
```

ou simplesmente export os valores e nao precisa do arquivo main.tf

export AWS_ACCESS_KEY_ID="AKIKCFINWN3JAXX"  
export AWS_SECRET_ACCESS_KEY="/Rpi8Gkdbjx6VzJfcYYKTME4E9EDwLBUIAXX"  
export AWS_DEFAULT_REGION="us-east-1"  
export AWS_PROFILE="terraform"  


